我有一個起身一定醒到嘅方法

只要你係晨勃嘅時候，打十幾下飛機(你唔好同我講咁就射 ) 你就會因而變得興奮 令大腦進入興奮狀態 咁就唔會起唔到身啦

絲打就...... 有待研究

尻嗡

更好方法：
俾囡含醒

1999